元朗係支線任務，支聯辦同成立臨時政府先係主線！！！

唔好掛住打支線唔打主線

冇和唔打主線
現難係支線都過唔到
學咩人打主線?

冇話唔打主線
現在係支線都過唔到
學咩人打主線?